［水貨s生性吧］曼城球迷吹水區 99

2017/18 英超冠軍

曼城球迷墨寶
曼城門水塘

艾達臣

祖赫特

Yaya_Toure

耶耶托尼耶耶耶

John_Stones

ManchesterCity

Bernardo_Silva

波追人

向華

加比爾捷西斯

1 Claudio Bravo 🇨🇱
31 Ederson Moraes 🇧🇷
32 Daniel Grimshaw

2 Kyle Walker
3 Danilo 🇧🇷
4 Vincent Kompany 🇧🇪
5 John Stones
14 Aymeric Laporte 🇫🇷
15 Eliaquim Mangala 🇫🇷
22 Benjamin Mendy 🇫🇷
28 Jason Denayer 🇧🇪
30 Nicolás Otamendi 🇦🇷

7 Raheem Sterling
8 Ilkay Gündogan 🇩🇪
17 Kevin De Bruyne 🇧🇪
18 Fabian Delph
19 Leroy Sané 🇩🇪
20 Bernardo Silva 🇵🇹
21 David Silva 🇪🇸
25 Fernandinho 🇧🇷
26 Riyad Mahrez 🇩🇿
27 Patrick Roberts
34 Philippe Sandler 🇳🇱
35 Oleksandr Zinchenko 🇺🇦
47 Phil Foden
55 Brahim Diaz 🇪🇸

10 Sergio Agüero 🇦🇷
33 Gabriel Jesus 🇧🇷

終於有球員list

盲

lm

on9 topic

3-0

丁要餵埋口先識得食

牙路勁到

丁終於入到

垃圾topic

又柒成場但入一球

牙路心諗平時唔見你地傳d咁既波比我

Sane

hand ball hand ball

係咪456了

哥狗懶淡定

呀..屌你老母jer撚夠未 講緊而家開post終於keep住有球員list

d組織好j

花生

牙路

牙路整番粒未

咁快換走

讚埋佢開post好 都仲jer我

牙路要換啦 個上半場都冇咩作為

冇波入都冇辦法，今場傳比牙路通常都係高波

牙路今場

幾好 大家踢50/40分鐘 一齊出又廢

Sane + D華

耶仔咁都唔入

Cwa 同sane啲配合丁到我虛脫

cwa好撚勁

正到

2個左腳仔好夾d

打廢隊你地咪叻

腥係得cwa先洽到 佢同其他人洽唔肯撞one two 成日自己去

大夫勁到

今年水準之上

黑文可以繼續坐

cwa同咩人都夾到 就係佢最勁既野

差d

大陸人造雞不了

費奴差啲

馬水落地行未

費奴都想自己整返粒

條垃圾坐足成季最好

我屌你啦

耶蘇

耶耶講兩句

耶穌

牙蛆喺到引戰

屌 耶仔你生性啦
呢球丁都算係咁

耶蘇搵返龍門未

射到咁

B華無啦啦派膠

耶仔生性啦

水貨d fd?

祖狗

嚇死人咩

出根唔出新水貨

休息下先啦

我屌又試新陣 cls

我和事佬

換走隻閘換入隻中場

仲以為係丁/腥 又玩新野
獲加打左!?!?!??

終於有球員list = 終於keep住有球員list

費奴打右閘

兩閘都錯位

想睇馬列斯

咁又係牙青唔啱既

又黎左閘變左中場突擊中路

打緊機唔得閒應酬佢

係啦係啦 我衰 鏝區已經少人 唔想咁小事搞到咁薑

牙青狂燥症 盲佢一野 佢又惱羞成怒

屌，出新水

而家邊個jer人先

馬尿水

耶耶又係燥左既

換丁了

以為自己好好笑?

靚仔到

馬水出了

水貨

影都影得好睇d呀ching

打緊丁手震

跑得太快

馬水

Dllm 又換我腥

個畫面好似FIFA

笑人柒都唔比

睇錯添

耶蘇又派膠

Ok 係我柒 你滿意未 唔好再係度單單打打 男人老狗咁小家

下下炒波底

耶仔

yaya有狂燥症，原諒佢plz

花生花生

屌耶狗

踢到咁點頂牙路個位

睇嘈交好過睇你地扮女人

球員同會員一樣咁麻煩

小妹我真係絲黎...

系,真絲表示睇人扮女人好嘔心

講到你冇份扮咁

牙青真嬲 sor 玩下咋咪嬲啦做老闆比d氣量

AGREEEEEEEE

B華真係唔撚讚得

係 而家下左啖氣 fd返ok?
Btw唔係老闆

垃圾水貨

球後腳 俾第12人

水貨又現型

拎錢都掉撚死你牙傻逼

Bwa

bwa咁既身型隨時一個山竹吹走左

屌

屌你 BWA你條辣殺 咁都MISS
我呀婆都入啦

屌你老母bwa死全家

請尊重

@班拿度

幾時死

耶一球 水一球

請繼續百屌bwa!!!!

B水以後打70分鐘好了

你件垃圾

屌 痴撚線認低威 我屌

導火狗

不 我和事佬

牙蛆今日做乜鳩

希望大家唔好再理bwa條垃圾 我個40波強

我唔想個鏝區咁大怨氣 已經少人 費事搞到其他人更加唔想入黎 同自己人認下低威有咩所謂

BWA又一下 不如換走佢入科登踢下仲好

得佢一個比人賣左去般尼，心理唔平衡牙

屌你老母食屎狗

都唔知你地嘈咩
睇波又唔討論場波

我買了-3, 屌你老母bwa!!!

你好撚廢 不如去後備坐低學下踢波先啦

場波都踢到咁唔嘈交就會變左人妖派對

食屎狗比會員腥屌喇垃圾

都係個句 小妹我係真絲黎...

屌你老母

人妖一號出現

得半場貨仔

講還講唔好拉我落水

喂 b華以後踢半場好換了

OK, 批准

波牛直接㩒人落地

成隊等收工咁

狗黎

馬水隱咗形？

水貨man of the match

邊撚個水貨呀,拎撚左motm呀

水而家夠力踢70分鐘

你最尾柒一下姐 頭70分鐘係好波既

般尼狗反夠未

馬水同sane比真係兩個層次

悶撚到

新水來來去去得一招插花去返左腳射

Cwa+sane好好j

真係冇對比就冇傷害，同一個位，一個推過起腳，一個原地插花

出左你係悶啲

見廢龍無乜嘢做就俾波佢撲下

好好睇喎
定係你悶炸

水華上年廢左幾耐先有d野睇下

hea踢

俾人屌左成年 知痛啦

有幾多人睇埋獌先訓

我

打機了

一賽完波即刻靜哂

飲油啦

飲緊

山竹廢到

好大風

中午雨雲殺埋黎先係山竹全盛，大澳陸沉啦

香港陸沉啦

hi食屎狗

食左屎嚟呀 把口咁臭

打招呼都比人屌

吹撚到天線斷左

黑文又傷左

大夫

好撚大風

大夫長期正選算啦

有delph真係好

有人受傷緊係搵大夫

明明早兩季大夫都係能醫不自醫嘅玻璃人
而家做到曼城萬金油 有實力都肯打後備

好黑心但真係冇講錯
用黑文做突破，不如大夫搭腥

駁唔到

打風悶4

吃屎

手足

正牙
聽日有得瘋狂係屋企玩抖音

抖音又真係垃圾左啲

老野先覺得垃圾
禾地後生仔女最愛

呢個真

我中三啲同學都鍾意挽

屌你老母 小妹今年18碎 邊能到老

個十號波吹撚走左你地條何B仔牙

咪系
死耶狗扮人妖

你直頭係閹人

再講小妹真係嬲嫁

男人老狗嬲乜春

牙路家陣個名

山竹颱風反轉意甲

嬲了,全部仆街死

你話自己係女，又俾唔到證明，你都仆街死埋一份

就對多馬說：伸過你的指頭來，摸（原文是看）我的手；伸出你的手來，探入我的肋旁。不要疑惑，總要信。
多馬說：我的主！我的神！
耶穌對他說：你因看見了我才信；那沒有看見就信的有福了。

on99

食同類喇你

糟赫又失波

有無睇場波牙 救撚左34次必入球啦 般尼比人屌到不似人形牙

救到嘅波仲叫必入波？

有無手足屌下佢

牙朗踢到格格不入咁

始終剛入隊仲未夾到，我地馬水咪又係咁。話唔定好似B華咁夾熟就超勁呢。

希望係 馬水早2季屠我地果陣勁到

般尼今年真係要降 廢到

真,牙糟盡曬力
變左黑腳,橙

攻不強守不穩，成隊唔知搞乜

我屌佢D LOGIC 牙

認真，今場唔係牙糟，俾人456左

燈撚到

般尼執粒未

怨婦

mojai

條友不嬲戇鳩 成日話鏝post低質又死入黎 躝啦柒頭

就係鐘意鏝先睇唔過眼先出聲，想大家討論返同足球有關嘅嘢，但結果係要我講埋啲on9野或者挑釁某啲會員先有人出聲，然後先可以拉返大家去討論返波。你估我想做埋啲on9野咩。

兩個反骨狗

又水又反骨

你想king ball咪自己搵人king 你理撚得人地係個post講乜野 風紀呀？ 大家傾啲咩講啲咩要問過你入紙申請先比講呀？ on99

Guardiola said: "When the ball got passed to Bernardo I said it is impossible that he is going to miss it because of his quality, but he missed it. My reaction is when they miss the simple things, that I cannot handle. Still now I am angry.

bwa妹點睇 我哥見到你個球咁都射唔入好angry

死哥狗女人黎,咁撚小器

咁樣都飛機 唔撚讚得

內戰天王

你兩個一擔擔

牙帽係最佳和事佬

撐momo

鏝post開戰一定唔搵牙耶做對手 唔夠打牙

me理性

係，點同隻癲狗打

屌你地咪再咬自己人啦

唔咬人咪扮女人 扮完女人咪報時 你揀一隻

曼區日常

搵人post下新聞 開下話題啦

話說pr又膝傷

唔屌人都唔知有咩好做

唉 都唔知好嬲定好笑 佢傷左出大夫好似仲好

離隊算啦

大夫打正選就真係可以同利記有一戰之力

Delph真係勁
出on9 mendy冇撚用

delph上年咪比沙拿撚到一棟都無囉

你都識講上年

如果大夫好似上場咁既實力就唔同講法
加上今年沙拿冇乜態

但力架比貝林連撚

上場打富咸 nigga咪又3助攻 個陣咪又係j佢場場打到咁就屈機 打返勁少少我地d閘現哂形

大夫對沙拿 買定包救心丸食都得啦

delph最廢就係比人打身後波 個陣比沙拿玩到一仆一碌

打弱隊出大夫冇問題 打強隊快馬出大夫比人撚 不如出黑文同人博 至少黑文壓上去 沙拿都要幫手回防 同黑文鬥體能 沙拿回防要佢跑上跑落好過大夫同沙拿一齊留後再比人地過頭打反擊

對痢既話出黑文係好d既 橫掂出大夫都係守唔到沙拿 但對中下遊的確大夫穩陣好多

戴夫(Delph)：貝拿度施華(Bernardo Silva)是個平庸的球員，全隊最弱之一! 不，他是團隊型球員，好人，全隊也很喜歡hey0他! 看似45歲......其實得20幾歲🤣

大夫唔面對太大壓力都好少犯錯 黑文就騰雞+球商低 對中下遊都會派膠 黑文打強隊當佢舊walker都可以

邊度講

起馬大隻撞得 助攻力又強 出佢同利鬥入波算

FB PAGE

最大問題係佢左閘成日失位，比人打反擊果陣佢重係禁區頂中間
佢改善到就無疑係必然正選
但暫時嘅黑文都重係好唔可靠

佢改善到防守問題直頭係頂級左閘

其實好難
佢要衝上去打翼位但又要回防回得徹
真係有無限體力咩

撐黑文

有上冇落瘋狂失位
仲要冇腦nigger
頂多係隻大隻版高拉
撐唔落

黑文體力好 速度快 出波準
就係呢三點已經啱哂我哥用

佢仲要係我哥fans
佢負責落底 等左翼插中
完全溶入個進攻體系
係防守差啲同易出腳
不過已經預埋有中堅/防中幫佢包位
佢唔係受傷都幾難唔用佢

最基本拖住對面隻翼都唔得點撐得落
如果一定要用佢攻，點解唔直接推佢上去打翼

11hr

2hr

你地唔貼新聞又傾埋d柒野

垃圾報時狗

老野新水貨迫走後生丁力,反丁今次大勝

丁力談判破裂

新水同丁力

我寧願要丁力

唔撚係掛 丁力咁反骨

兩個都唔要,一個水貨夠做

今日係反丁黨嘅日子

丁力反骨到

邊隊肯接丁狗?

直接退役喇

過皇馬囉

除左哥狗應該冇人教得佢掂

迷丁去哂邊

番番入老母個閪到

改名狗

丁力啲契弟養唔熟

如果丁力唔續約，吉清重迷唔迷丁？

由佢另謀高就算啦 賣到好價錢真係冇所謂
反正未來曼城icon都唔係丁力

真
有錢續丁力不如留黎續b華
反正未來鏝icon係佢

On9
唔比人改名？

死韓狗少少進步咁大聲氣
賣丁 下個賣你啦
耶穌 唔訓 石頭 廢龍 下條曼城骨幹

迷 丁 黨

點少法,4場正選拎2場motm
反觀石頭同耶穌仲爭緊個正選

一早話丁力條仆街養唔熟

其實唔訓有冇可能去其他隊

個個都有機會走架喇
但第一個打破人工架構應該係唔訓,唔會係丁力

我城人工高福利好 係丁狗咁反骨先想走

丁力回家吧，換沙律番黎is ok

都已經有馬水係度，好心丁力就咪學人獅子開大口啦

有冇咁撚等錢駛呀丁狗 學好啲埋門先同人拗價啦仆街

曼城周末在主場輕取升班馬富咸3：0，繼續在積分榜上追趕領放的車路士、利物浦，但哥迪奧拿（Pep Guardiola）對球隊表現仍感到不滿，但希望可憑這場勝仗，警惕一眾球員，在面對周中的歐聯對里昂的主場賽事時，不要掉以輕心。

曼城在對富咸一戰表現慢熱，哥帥不滿球隊沒有打出像過往般的高水平表現，他更指翼鋒貝拿度施華（Bernardo Silva）的錯失機會是個很好的反面教材，「當皮球傳到貝拿度腳下，我不覺得他會射失，他是個有質素的球員，然後他就這樣射失了，我衝口而出：『嘩！』我表現得驚訝，是因為這是基本要求，然後球員們就開始犯錯、開始傳送不準確、開始過多控球，並重複犯錯，這就是我生氣的地方，我相信一眾球員都知道原因。」

哥迪奧拿又指，自己不斷不斷告訴球員一個犯錯不是大問題，但控球與傳球是基本要求，「如果在這些地方上犯錯，我們在訓練需要不斷提升。」不過，一眾球員在賽後也十分生性，在更衣室中向哥帥「反省」，「他們可能比我更生氣，」

他亦補充道，自己不要求球隊有上年般的霸王級表現，但仍然希望依靠這勝仗去提醒球員，要小心應戰周三對里昂的歐聯比賽，「在這階段的比賽中，對手水平不斷提高。一子錯，滿盤皆落索，基本上每次國際賽期歸隊後都會出現這些情況，沒有比賽，難以保持狀態，在對利物浦的賽前，我們將每3日就有比賽，所以我想每位球員都能準備好。」

現時曼城在5場聯賽過後，以14個入球，與車路士一樣成為聯賽入球最多的球隊。哥迪奧拿不擔心球隊的入球能力，他指最重要的都是不斷創造機會，便能製造入球，不需要擔心中柱或被封走的問題，球隊只需專注在創造機會上。哥帥更指富咸對這場比賽十分有準備，知道球隊會因國際賽期而受影響。最後哥帥也提到自己有觀看利物浦對熱刺的上半場比賽，相信紅軍是藍月亮爭冠的最大對手，他也歡迎紅軍的挑戰，也指球隊現時更有意欲擊敗對手。

除左皇巴拜邊隊夠班要丁力

鈀

交換迪馬利亞

哥狗話唔係阿古路傷出
Foden仔係有得出

85分鐘

係都換包皮啦

88分鐘

包皮大想頭咗啲

丁+1億換包皮

咪害人喇,咁撚黑心你地

屌又要加多48俾now

冇錢唔加了

上網搵link

Bein Sports 68一個月

免費一個禮拜點都用盡

下個禮拜裝now了

我廢事煩加48算 齊哂唔使煩

睇下熱狗先

廢撚到

2邊都未入局咁 d波傳幾下就甩

睇疤狗

垃圾隊都贏唔到就4左佢

個史基尼亞真係幾大隻 撞撚死son

其實呢啲都係前菜

主菜係一陣間點樣恥笑痢狗

咪燈好嗎

Kane 笑4

熱狗準備又打mma

以佢既射術直接射可能入左

狀態差到
佢同條佢街沙拿搞到我fantasy低分到仆街

艾力臣勁到

會員腥有得睇好睇了
遲下要坐無得睇

伊卡迪>牙傾

哇國米最後哥浸

國米好波！！！！

絕殺

熱狗

兩邊都唔知做乜鳩

牙祖好撚搶口

不嬲出去咬人 邊似內戰神同假膠扮女人

啱啊

啱先爆咗入去熱刺個狗竇入面吠

咁on9

上呀包皮

集氣

佢就黎坐
唔好怪佢

Psg都比人禁屌

Psg鳩差

證明利真係好撚勁

屁馬比人fake臭哂

咁都入

其實幾靚

斬得靚 估唔到t silva會頂漏

保方呢?

廢鏝對呢隊痢想輸幾多

不要再說了

插水？

呢隊痢係咪打爆全世界

尼馬真係好撚廢

啲迫搶恐怖到

1-2

今年都吾挽逼搶了

2:1

psg球波offside
抵啦 上季我地對利都有球吹走左

佢今年係收斂毻啲逼搶 一段段咁 但都焗甩左好多波打反擊

係隻屁馬死要上腳唔傳先搞到psg輸咁多反擊

Anfield 有主場雞

巴黎on9姐
覺得無上季下半段咁勁
有威脅d波都係靠斬
個三個中場搶波就叻
但叫佢控球在腳搵機會真係差d

好撚痛

粒丸冇了

仲要釘鞋

Psg -6到

尼馬同沙拿鬥廢?

沙拿廢到

比牙傾批死左真係一季貨仔

佢今場留力啦好明顯

YNWA
上季神今季

屌那星

條後防廢到

咁都射穿哂d人 有運到 似足我地上年

要比人屌老母

巴黎年年都比人反cup

幾時比人cup

Kun冇事，今日有參與訓練
黑文冇出現，今晚應該出唔到

Mendy

做全職pr啦，日日係Man City ig拍住條女出story咪得囉，踢乜波姐

正皮王

我比的

而家曼城最大獲係冇人替補防中，成隊得一個，光頭佬冇心水買邊個

光頭佬話石頭可以替補防中

個格冇巴西佬咁勁，又撞得又攻得，石頭都唔知練到幾時

讚ching都

問題係買唔到 全部球隊都知曼城缺防中 自然吊高黎賣 懷高都開價70m
後來想用後生巴西仔Luiz 足總又唔批工作證

Walker

phy得80 oh my gosh

濕鳩now

大夫傷埋？

今年利記真係好屈, 睇怕下個月又比人456粒都似

789

你就比789

55

我屌你老母呀

成個fb都吹奏緊利 香港有幾多利迷版主

bb love u

死開啦

兩條垃圾互含

yes 神犬

洗吾洗甘牙

比狗屌喇你

唔想比你屌

第一,小妹係人
第二,小妹無鳩

死人妖食屎啦好嗎 請討論返足球

巧

今晚邊個唔睇就仆街死

你睇唔睇都仆街死

和好ok?

我好撚小器 by波追

咁希望你聽日起身半身不遂

把口臭撚到

頭痛 早抖

廢

垃圾

吃屎啦

假鏝

我都訓

三點西波 點睇呀清

睇埋聽日點起身

耶蘇正選 比阿路抖

黑文又傷左?

聽日放假 終於可以睇波

屌你老母閪

好日唔上水
一上水屌鳩人

姐係豬得？

派件仔睇波=假鏝

一陣返工都起身睇

真鏝蒲頭

開波

又要比丹拿耶完封了

哥狗做乜坐樓上

停賽

手球?

班面文迪>>我地文迪

你唔係訓咩

訓了

丁

垃撚圾

比到你咪又係飛機

我話你垃撚圾

U2

丁過就過得靚
埋門就

費奴

咁嘅表現都想要270K

輕鬆飛機

反丁黨未散呀嘛？ 又開得工

長期反

手球

中撚哂手喎

中手

黑哨

中柱

丁咁撚多波射

訓未

訓了 早抖bb

嚇撚死

哥狗後面條女幾正

都危呀呢球

call me反丁隆史

石

delph 話左

大夫又係咁

唔係第一次

好撚野
好有以前曼城歐聯既味道

英格蘭撚出到去都係信唔過

仆街了
里昂贏撚緊

話大夫穩陣果班人呢

耶穌同獲加做咩撚野

條防線下下推到咁前

bwa黎

四大皆空

好撚多假鏝訓覺

牙朗做遮醜布

水華個出波七旋斬咁

詐煳

offside

red card C7

對猁輸撚硬 3球起跳

咁少?

牙朗咩事紅牌 好少見

條撚樣做好多陰濕野啦 冇人敢紅佢姐

比人話過就過既中場

自信的左腳

自讚

直紅喎 搞咩黎

買防中plz

咩牙

換走根叔換sane啦

好似係拍鳩人個頭

真

玩夠波未丁狗

拉仔

根叔踢下廢隊控節奏算啦

咁撚on9 ?

冇pen?

12碼丫屌

...

walker

Walker究竟有冇練過傳中 同岩岩黎果陣冇分別 底線傳底

係咁中後場傳失

半場唔撚睇 閪波

好撚驚險

0:2

hand ball

下半場輸多兩粒 專心聯賽

又要買人

2邊攻唔入 阿迪達有冇計㗎

隊波勁撚到

中後場做乜

抵輸啦仆街
好似好耐未試過踢得咁閪

玩撚完

痴撚線

專心聯賽

真係訓 成班未訓醒

哥狗1唔係度即刻收皮

仆街等陣比熱狗笑返

點解哥帥唔係到？

專心有撚用咩
利記贏左啦
留力下季啦

雪糕筒

抽到好籤又點，踢到閪咁

保前4

求下半場反cup

成班都未瞓醒，個個都無壓力下傳失
費南甸奴失咗2次波就輸咗2球
進攻睇唔到有咩板斧
中場都唔知可以點換，冇人做到野

屌點解仲要放bcw右邊？
點解要史左邊？
跟本無哂邊路

費奴連續幾季全勤 今季踢埋世界杯 哥狗都係唔買人 怪邊個

抽完籤一早已經講有危機
成班唔信

bwa淨係遲識踢右邊

換走牙根，水貨打中路，左sane右丁

咁抽邊隊先無危機

佢on9

戇鳩 好籤又危機 明明自己隊波出問題賴落枝籤度再以為自己好叻 收水啦

最好係咁

撚有可能
睇左7-8年
鏝係完全打唔到逆境

打qpr bayern 3-2個陣ching睇緊咩

癈奴

Bbw要踢中間/偏右已經好耐啦
點解

根度簡果種廢真係 比人任過 過完又追唔返 又冇野特出 完全幫唔到手打少個

出我練下算啦 可能仲好過費奴

同我踢街場差唔多

仲有冇

出佢淨係駁兩下腳橫傳 你落場踢都得啦

傻鳩
踩到曼城成pat屎咁

westham試過

依個上半場 的確係一pat屎

上年打猁同獌

屌你老母根度簡換辛尼喇

淨係16年兩回合cup拖肥入足總杯決賽 cup過般尼牙狗 求其數都幾場 以前成日屌文仔輸波先攻都唔知幾多場

耶穌禁區2次比人性侵犯都冇示意

今年將會係
進攻已經冇進步
防守愈黎愈柒

對逼搶隊無空間比佢諗就會鳩回傳 跑唔夠人跑。傳唔夠人傳。守唔夠人守 同我踢波差唔多

Bwa右翼ununlo真係好廢
放返佢中間 左辛右丁啦屌 丁又唔撚順腳 又要佢落底

冇左kdb成隊個傳控同英冠冇分別 btw快出sane打左邊

拖肥嗰場係好命
起碼今場唔見有轉機

un都無得un喇
強攻左路變放棄右路,唔撚係第一次咁樣,死性不改

換gun啦
真係唔知有咩用

人地冇泊巴士都踢到咁 下半場對面一定仲保守 手持2個作客入波

前鋒同防中太大問題
Jesus 根本係二流
睇world cup已經對佢冇希望

牙根真係只限打中下游球隊使用

輸呢場等哥狗屌人算啦

等緊sane+cwa左路配合 jesus真係越踢越冇 跌watt仲快過牙路

點解哥狗坐櫈仔

再唔漏輪換廢奴今季就完

石頭。ota防中 杯就出根 費奴唔撚抖點踢呀

想問下點解一㩒上個online store佢就會自動踢返去香港版個網
明明用手機睇多好多款揀

得個猜字
睇唔到點轉化做入球

腥

拿仔今場反而唔錯

真係根換腥

反杯開始

轉返位 bwa中間

出埋牙路就齊陣 咁都cup唔到咁無了 對面踢得太好

叫得mendy都係無腦nigga

冬天一定買nigga 防中

好彩

屌你老母差d 3蛋

冇眼睇...

原來廢龍掂到

迪比踢到球王咁

大夫又射⋯⋯

快啲換埋牙路出黎

屌大夫

開口中

迷delph黨又敗走

耶蘇真係唔掂

阿路救世ok?

今場迷邊個都死啦

D silva正常

拿仔廢龍石頭都無事

delph仲敢射真係唔驚比人屌

大夫射上癮

中

sane+bwa

！

水貨！！！

sane

1-2

我腥好撚勁

有腥係唔撚同d

含柒喇
腥如果係串
係明顯串得起

sane踢到成個波追咁

Assist

咁b華⋯⋯

丁力咁

踢到成個黃耶咁

B華踢中間好似第二個人咁

屌你老母
話說條柒頭又做假鏝

無速度有控球走去踢邊路

佢唔睇就GOAL

真係咪再放佢係右邊唔該 丁力馬水腥輪換2翼好了

delph比手足們吹完就變左傻柒咁

佢睇左今場陣間又話里昂空難死

耶清唔係黃耶

denayer開始報恩未

報恩

內戰王

追個和都好呀

一係cup一係輸啦 和有分班友又hea踢架啦

Walker咪撚再斬ok?

獲加用下腦喇仆街

買件高佬

腥真係好撚勁

腥連過兩人

腥仲有15分鐘比你救世界

買件nba中鋒都冇用啦 下下斬出界

比在哥狗換肯撚定留起根度簡煲醋

馬水生性呀

買多件右閘頂佢位喇

Maffeo

根有價好賣

馬水求下你唔好再on9

未來人報告
馬列斯紅牌離場

Feel到馬水會射入加盟後第一球

馬水入波我幫波追含

幫埋我ok?

不了

對面901好難攻入

咁都901

F25完全冇力踢

馬水同unun有咩分別

馬水唔知做乜撚

以前喺李城明明好多突破

用walker射罰球又係邊個諗出黎架

屌你老尾walker射罰球 ？

walker咁有信心
射D咁既波

0分

打proclub咩

我以為佢地波

有阿路唔比佢射

完了吧 如無意外

廢龍

Ederson

獨食到

走位好似對QPR嗰球

牙路做咩黃

F25食左屎

以為牙路救世

冇希望

下半場正常

冇了冇了

唔訓幾時番黎

F25唔可以再出

又變返歐聯蟲

一直都係

唉

加油啦唉

其實點解corner會低波
係咪弱撚智

有藉口買人

腥勁到對面同佢換波衫

成個前場都唔高

根本防中1早要買 唔知係哥狗買唔到定睇唔岩

好多高佬？

Fred/ Jorginho

而家傳緊拉比奧特

腥有183

好掛住唔訓

廢
係要買工兵型先得
Milner/ kante 好好用

米拿自己走 車放簡迪同黃耶唔on9既機率差不多

我意思係買類似嘅

早就比人買哂 哥狗成個暑假就係同馬水玩賓周 死都唔買防中

根真係好雞肋
出佢又就淨係博下腳咁
唔出佢好似又無咩所謂
真係唔知佢定位係咩

其實大把
都係跑狗
最好夠狠

哥狗唔要呢隻
佢要沙比阿朗素果種先會買

訓醒輸波

耶穌 不在況愈

樓上一堆假鏝

我呢啲真鏝今日番工琴晚都照睇

扮工

留名

輸咗

仲話上上簽 碌撚啦

情願用新仔都好過用根叔

科登

On9 果個牙青黎

一冇睇輸波

耶青睇上半場搞到比人中出咗兩鑊

垃圾波

果個耶青我係黃耶

冇人話係你

你都識講你假鏝冇睇啦

樂觀d睇，只係分組實第一場姐

今年夏天已經講買防中
結果得個桔
費奴又係場場出，都唔可以怪佢出錯嘅
反而根叔真係好差
20m買返嚟已經執平貨
但佢今朝場波，半場已經冇氣
攻守都冇影
出吓foden好過
仲有一定要放b華打中場，sane左，丁朗右

走線姐

馬水同丁就互換

腥就長期正選

根d身體質素真係唔知點講 cwa細粒過佢係防守上面都好似勁過佢

佢踢自由人又同kdb差左兩班 向前盤實比人追到

451前面隻st又一定比人mark死佢比唔到直接 442更加唔會出佢

下半場表現正常
係癈奴必須走

走你老母咩 場場打足神都死啦 係都搵人同佢輪換下 比佢休息 話哂都30幾

哥狗用到佢盡

Foden有個人突破，而且有五成施華功力，出佢吸下經好過

根叔真係有人要好賣

中秋節又推班球星出黎比人玩

阿古路續約到2021

呢d咪真曼

250呢d養唔熟直接賣啦

仲以為佢下年走

牙路真曼 共患難

辛尼都贊成

話咗條奇行種25㗎啦

我地反丁

反丁又然

丁力條撚屌季中好賣啦

Yes，賣去俄超中超

賣都係次要
買咗防中先

市面上仲有咩靚防中買 都比人搶哂

佐真奴真係好岩曼城踢法 可惜比車仔搶左

佢D防守企位廢到
真心諗唔到邊個可以即食+勝任到防中又現實買到

巴斯基斯

唔要賤種

說好的石頭推前一格呢

鏝買撚到人咩

買葡萄牙隻卡華路 成個耶耶托尼咁（廢十倍版）
條友今夏free to 貝迪斯

再唔係就買狼隊隻魯賓尼維斯 不過防守力都可能唔夠

馬體會條力架防中喇

咁不如用返耶耶

前排傳買neves 到依家冇哂聲氣

耶耶嬲鳩哥狗

耶耶廢十倍版都成個韋拉咁了

佢又係唔係統防中黎 不過有遠射 睇落幾大份 呢2樣野我城中前場得kdb有

清心水ching

其實而家要場場bwa中場 腥拉返邊
Cwa 費奴要抖 唔可以踢足
試下出foden 甚至推石踢防中

上次FA cup 卡迪夫城踢殺傷戰術
今場都好好收返埋Cwa 費奴
3中場用 foden gun bwa好過
唔係分分鐘傷上面兩件
兩個禮拜1週兩賽 仲要打埋利記真係含得撚

今晚阿古路會唔會出

唔知典解覺得哥狗過唔到下季季中

就算對面唔係殺傷戰術
Cwa 費奴既體能都踢唔到一周兩賽
虐老咩

唔扮女人拿？

我係真男人！

屌
鏝區姊妹團又少一個

又少個人妖 非常好

下個post topic 人妖仆街死

Ching扮完女人扮男人

天生男子漢

男人老狗改個女人名

拿仔場場正選，哥狗好器重佢

diu
場場出費奴踢死人咩
又出根叔

今場輸幾多？

唔明點解唔比機會foden 根叔防中咪得
咁落去費奴點頂

其實理性黎講
根叔成日都鍾意後上
唔岩打防中

上年試過唔少次
打中下游冇乜問題既
志在比費奴抖下

又無我

對面Cunningham正選，有無人記得佢

我腥又正選

你坐多幾個月先啦

肥根

今場個陣終於正常少少

咁不如比石頭打防中

地波啦

出科登吸下經先啦

Bwa唔跑

利記拎英超了

想請問有無LINK

成隊鏝對比上年真係兩隊波黎
基本傳控都差左
間唔中仲俾對面禁住黎屌
仲要對面只係升班馬

哥狗啲戰術愈改愈閪

根叔廢到

根

哥狗係咪每次拎完冠軍之後果季都係閪

下季再加油

呀簡真係

肥根想典

我阿嫲都射得好過肥根

btw個黑鬼想用手

哥狗下季去psg

阿路GOAL

阿路

成班拎完冠又過左世界盃
心態有問題
今季都係我猁天下

我依家仲未入波

B華真係愈黎愈勁

me too

Goal

阿路2021

裝now啦廢

你唔睇般尼？

bwa

B華

我華又嬴

-6

-6既波最難救

根走

水貨大翻身

背脊有眼

We are not really here唱得好大聲

Bwa又助攻又入波

bwa 勁

Bwa真係神來之筆
簡稱負碌

後腦入波

成班大好機會都揀d好差既選擇

燈

睇哂成季先講燈啦

我話鳩自己 吹牙

根叔

其實丁力除左埋門果腳
同埋反骨之外
真係愈來愈成材

根打廢隊係有一手

終於有球靚波

根叔差啲比人收山

玻璃開唔知有咩手尾

gun叔

殺傷戰術 start
卡迪夫城全隊賤種黎

唔中重心腳應該ok ge

隔離利記又係入3球

仲記得上年腥果球 打人多過踢波

i仔入波

費奴比得咁靚

根 完全跑唔郁

真係痴線 跑得咁撚慢

中年發福

腥差D

終於入波喇

多謝我喇

咁都比馬水入到一粒

邊個話根叔廢

餵埋落口

廢隊屠夫

科頓

Foden

Foden來了

丁力傳得咁靚既

馬水開始有默契

石頭換費奴？

科

唔好話，Sterling 呢啲波都唔知炒幾多

馬科B

B華d頭髮

石頭練下防中都好

B水個後腳

白文隊長

再講B華水貨者請落地獄

科仔帶波

D英撚帶波都係古古怪怪

水英國啲硬水搞到水貨甩哂頭髮

冇右腳到搵丁力射fk

foden

馬水

適應了

丁力

打起未馬水

馬水咁廢都入兩球

死角

腥快啲入一球啦

馬水靚射

望住25狗不斷錯失機會就想笑

鄰居又準備和

和

狼隊堅勁

鄰居

廢你老母

希望你以後生生性性

屌 唔得閒睇就5蛋

入多幾球就唔反你

1月60m買neves

糟赫clean shit冇人理

廢鏝post都推唔爆

點都好，卡迪夫城仲係一隊仆街波

B華果球

牙青你以後唔好睇波

有冇手足去睇獎盃?

有無得摸

冇啦 2個盃各自有專人看管

外國個d有得摸

死蛆狗又想失禮人

proclub報名區

未買驚

邊有人買左

我1早買左終極版 25號開波

900幾?

600幾 900幾係連埋1年會員+有幾千Fifa point

我以為900先叫終極版

個盃係旺角冰度

牙青睇唔睇wfc 我就繼續睇

鏝區好多有錢人